自決派不如同民族黨合併叫自族黨有冇得諗？

橫掂你哋都係對住香港政治憧憬打飛機

哦